新風向 : 拎武器=64翻版

瞓醒未呀

啲差佬眼中膠通都已經係致命武器

更何況依家赤手空拳都比人射咗槍

依家已經係64啦

推！

唔拎武器=64翻版

一早開過真槍啦

拎武器=攬炒=狗會嚇到瀨屎=唔會再敢亂黎

唔拎=繼續慢慢被搜捕

你唔拎咪一樣射你

有咩好討論？

拎唔拎都開真槍
啲人係天真定3毛

冇錯 條命仔緊要啲

就當係兄弟爬山

啲人要和平部要被捕由佢 佢自己面對返48個鐘頭要面對嘅嘢

敢拎起任何嘢衝嘅人都係英雄
到依家仲堅持和理非嘅人係on9但不割